各位！聽日8點一齊四面楚歌好唔好？

喺屋企開大個喇叭 一齊播願榮光歸香港
對國歌法作最後表態
10點鳩叫怕醜嘅你 應該可以掛？

推

pish